[["REFA Baden-W\u00fcrttemberg e.V. Region Stuttgart-Ulm", 28], ["Institut f\u00fcr Berufliche Bildung AG", 21], ["Gewerbe Akademie, Standort Offenburg", 9], ["Bildungsakademie Waldshut", 7], ["Gewerbe Akademie, Standort Freiburg", 6], ["Kreishandwerkerschaft Bodenseekreis", 5], ["Bildungsakademie der Handwerkskammer Ulm", 5], ["Gewerbe Akademie, Standort Schopfheim", 4], ["Bildungsakademie Singen", 4], ["Bildungsakademie Rottweil ", 3], ["Friedrich-Ebert-Schule Esslingen", 2], ["Akademie f\u00fcr Wissenschaft, Wirtschaft und Technik an der Universit\u00e4t Ulm e.V.", 2], ["Abendrealschule Heilbronn e.V.", 1], ["WAF Weiterbildungsakademie an der Hochschule F\u00fcr Wirtschaft und Umwelt N\u00fcrtingen Geislingen", 1], ["Industrie- und Handelskammer Hochrhein-Bodensee Schopfheim", 1], ["Gewerbliche Schulen Donaueschingen", 1], ["FOKUS Sprachen & Seminare Stuttgart GmbH", 1], ["P\u00e4dagogische Hochschule Karlsruhe", 1], ["Diakonisches Institut f\u00fcr Soziale Berufe gGmbH ? Dornstadt", 1], ["Akademie Susanne Weber", 1]]